依個香港已經痴撚晒線 但大家怕去外國搵好少錢所以唔走

成個香港已經唔撚住得人 真係唔明點解仲有咁多人話無諗過走
又驚搵唔到工又驚比人歧視乜乜柒柒
香港人有手有腳有返咁上下語言能力又識變通 驚餓死?
怕歧視?你係香港係三等公民黎 你有乜好怕?
當你30歲 有70歲命
想象下黎緊40年你都要係一個極權政府下生存 你會有咩感受
只要你係一個正常有良知想生活係一個有公義公平公正既地方 你就唔會再接受到係香港生活

利申: 準備走

Ching打算走去邊？同埋點準備走？

利申：想移民但無計劃

UK, BNO 5+1

引用某巴打既金句：

一個冇香港人既香港 仲係咪香港
一個冇香港既香港人 仲係咪香港人

香港? WFC

無BNO, 羨慕Ching